點睇無意㩒到ex ig有新仔

唔好話關我撚事住

拍左7-8拖 發覺好似同其他巴打一樣比人話唔夠care佢,個feel冇左,冇得走落去

跟住分左手幾個月後有新仔

點解可以move one咁快

咁你可以點姐

關你咩事

閪痕

其實你都知咩原因啦，冇謂問啦

she might haven’t move on
but she got someone who care about her

帽又好 用佢黎忘記你又好
真係愛過就祝福佢幸福快樂啦
唔通俾你知帽左周街唱佢咩？

你都可以好快，無人要你咁解，搵得港女做女朋友預左架啦，香港女人價值係香港係咩水平大家心照，一落單就成班有囡無囡嘅狗公都圍過去，唔係諗住佢會分手後傷春悲秋一年半載先放低你再同下個一齊會成日諗起你下？你諗多左啦，你地分手一星期傷心完人地已經同其他仔仔傾緊曖昧緊啦傻閪你問心突然有條女做主動，你無咁快鐘意佢都想試下同新人拍拖啦

同你經歷緊同一樣野
分左4個月但已經同左新女一齊1個月

屌諗起就好撚sad

又岩
話就話唔通一直諗住佢過世咩
不過一時間接受唔到可以理解下話